FIFA 18 Ultimate Team 討論區 （11）週末打死人..

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

新po留名 岩岩入手埋保連奴 全能乜都得好屈
仲有咩位好補強 防中？

pish

我買卡拉斯高踢左翼 用落好過屌老虎好多
同埋近排迷咗包包隻前鋒

EA有撚心機攪
Messi打左翼c ron打正前
有小小心機都知調轉位先正常啦

好撚爽 巴塞個sbc開到varane加alli

諗緊砌意甲 玩insigne 高美斯 collejon踢偽九號好唔好

鳩痕痕想課金
請問下 係咪每個星期六同日都會有全球員既PACK ?

HONG哥

屌咩

其他三個SBC好快搞掂，真係諗唔到佢出個死人澳職

澳職用左4皮野搞
抽埋 dougulas costa 同insigne 岩岩好打和 super

手上有6-7隻值錢既英超球員，每隻賣到2-4萬
但我玩西甲，其實應唔應該賣晒英超d友，然後重槌買勁既西甲球員？
隊西甲最勁都係得84能力⋯

咁重手，我等兩日降價先啦

澳職D價痴曬線

賣啦，玩自己想玩既先係UT既意義

手痕課多一舊淨係抽出willian
屌

次次入完波
對面就會上哂身
可以點做
Rojo 頂輸比Aguero

打sb啲電腦踢足全場重有勁多體力

呢2隻野一分鐘內放出左

根本炒到痴晒線

話你知亂放都贏硬你

又秒賣一隻9500 澳職cam
開左幾十包bronze pack 淨係2隻澳職人已經回本
未計其他人同squad fitness 嗰d

原全做唔到啲任 隻隻人都搶點玩

今年搵錢又易左 大家都大洗

借曬啲人決賽輸12碼
好撚灰

點解UT D人有時會勁D有時好撚廢

Fut徵召點玩

想問打緊4231,中場同中堅好似唔識搶波咁，每次比人攻就係禁區亂埋一堆，點較戰術可以改善下？
同埋前峰睇中morata同kane ,係咪用邊隻睇個人喜好多？
最後想問totw係咪純粹靠自己估，我想睇下有冇d可以買黎炒賺小小買人

澳職人貴到

想問課金係問只可以抽人？

打draft

終於25k買到巴卡藥膏

其實有咩獎品

其實點解咁多人用？用緊matic 心思思想轉

好用 唔慢又頂得

MATIC唔慢咩

其實我覺得除左頂到波，mesa好用過佢
唔洗1000蚊

頂到波好重要啦

但我覺得佢無mesa咁主動，如果唔控住，mesa會主動追波, baka企係度睇波on99咁

而家兩隊輪住踢 應該買走啲人升級齋玩一隊
定keep 住玩兩隊好？

屌 之前打SB無set球員指令就咁踢輸到Pk...
一set返d壓入禁區，重疊走位個D..即刻好踢好多

我都賣左2隻澳職人
雖然唔係墨爾本隊，都5K賣一隻
個任我都做唔到，賣埋手上嘅澳職/日職算

D價痴左綠 抽唔抽青銅博澳職好

17k買到隻靴里拉
朝早真係黃金時間買野

成個市場痴撚晒線

2隻澳職仲貴過你隻里拉

Cb 巴西 巴黎！
Marquinhos

依家有個1250 PACK，12個全PLAYER，1閃
如果有7K閒錢可以試下

抽哂

一晚靠sbc賺左70k

玩到英超隊有d 悶
駛左4萬幾砌隊巴西人玩下
請問仲有乜平靚正人可買

想再執下
馬達可以點換
迪布尼又太貴
左閘有無介紹補強

巴打們有無建議

一陣開電腦開埋d包先 希望出澳職搵快錢

就係見到巴打你講
即刻去左抽
中左兩張墨爾本人
幫我慳番2萬

係倉底搵到張澳職 賣到5k

土耳其同墨西哥 league SBC d人都開始炒緊⋯
最記得幾日前做比錫達斯隻銅CB成3k幾⋯

我屌

恭喜 巴打你幾好運呀

屌我諗起琴日開SB堆PACK，仆街我隻臭手開史獨同PERISIC
咁有個朋友係隔離，咪俾佢試下囉
屌佢開ALABA，漢丹，BAKAYOKO

肯定d仆街做市

岩岩做sbc 全部抽廢野 回唔到本

龍門冇體力有冇影響??
得番4X都照出

5K係墨爾本個兩隊D人?

玩兩隊 都要輪換

而家做晒打比果個sbc係咪好貴好貴？ 幾錢左右？係既話唔做放手頭d人算

完全係癲撚左
依家大時代咁阿婆都炒埋一份

開game用 jleague 日本球員起家.....今次 sbc 幾乎唔使買人就搞到....立過下d jleague 人開始炒....我賣晒佢定做sbc 呀.....好困難

巴塞馬體已做完.....德甲都係差少少.....

係爭澳職......

價好的話賣曬日職人 下星期過左sbc又買返黎用

想做過兩日 唔做呢兩日賣

澳職人炒到
好彩抽1250銅人包中返張

德甲澳職貴到傻

Fc 悉尼 cam

Btw milan derby/雙紅會都唔出SBC

德甲無乜野 係澳職on9

澳職都算
德甲平時都WFC

睇嚟得閒要儲下D巴西甲阿根廷甲

我都25k買到，諗緊放返定自用
用緊mesa+c9
mesa以佢個價係超值

我都賣左2隻澳職...唔係果2隊都賣到8xxx...唔同佢地顛...反正果包又唔係咩好野

窮撚想打FUT徵召回本
15000蚊打咩級先有靚野

好似打4場
贏得愈多 獎品愈豐富

岩岩打職業級贏4場 得黃金包同大型黃金 屌左出聲 佢d職業級仲廢過業餘級

Online 好似豐富好多wor

Pc呢邊多仔/紅牛全部幾k起跳

9xk入左摩迪 用上手勁好用

做西甲 日職算

巴打可唔可以講下點炒

澳職銅人墨爾本城10K即被人秒

做剩澳職
其他三個做哂

開唔到值錢人

想發達真係好難

中reus

me2
但唔心急做過幾日實平好多

Son LM 大家用開咩風格

hunter for sure

想問如果要upgrade下個買邊個先
華拿?蘇卡迪斯?曉姆斯?哥列斯卡?Leno?

得2個澳職人 叫做好彩有1個係墨爾本勝利既

補番張圖

我咁岩果兩隊各一個 再加多個澳職既

屌唔識up圖呀用網頁版

一定唔換龍門
Gorezka 而家比較貴，可以等聽日firm左唔出if 先入（我覺得佢一定冇if)

有冇人同我一樣唔會做sbc

我做咗日職

做西甲算~比較值得做
兩隻巴塞and馬體會人2千內搞掂

我覺得有

做晒 但乜柒都冇 買個希望姐

唔做x2
賣左兩隻澳職金人10k x2
抽野肯定抽唔到呢個數

yes....我都係咁淋

係咪有人賣coins
留下tg
前兩個post見到有搵唔番

唔做啦個新sbc 唔係好抵做 又貴 又要買咁多人好煩

Btw呢類可能有if既卡係唔係今晚會上頂價？

Agree

唔係 要等個市場多少少黑卡先
咁你張金卡放頂價都有人收

咁我應該買咩人先

頭POST又無加返黑卡黑金卡
陣間又有人問

唔出就收皮 好似拿坡里件CB咁

賣唔賣啲墨西哥聯賽啲人好？

Werner 應該比較好
通常進攻球員upgrade 比較明顯感覺到

一放出黎俾人即屌左

好 唔該巴打

明明個sbc仲有6日先expire

點解可以炒到咁勁

巴打們覺得 如果要轉4321
繼續德甲 定轉巴西隊好

呢隊野有冇咩位要執下
想藥膏換妹妹會唔會無咩分別
同埋打防反lkk定福仔好
定係拎呢舊錢砌多隊德甲/意甲輪換好？

睇數值van dijk同keane好似差唔多咁 但價都差幾遠下
有無清用過van dijk講下好唔好用

salah 9成有

我開巴塞馬體sbc果個pack仲要抽到morata
又賺幾萬

salah 利雲啦
呢兩隻好撚大機會
由其是係salah兩粒都算
歷史性帶埃及入世盃

Online怕d人勁 一斷欖就收皮

開晒垃圾

d友癲架
可能d友有多幾個錢，但又買唔到d icon所以博抽？

因為Cb 我用緊高斯尼同keane 想換keane
而家有40k

d人心急做嘛
佢最尾送果個pack又算好(6 rare gold players)

想問巴打輪換兩隊係開兩隊定放後備，因為開兩隊係唔回體，放埋一齊又冇後備換，有d 煩惱

博下有冇平既拜利 用完佢番唔到轉頭

D人其實唔係心急做

係因為佢買買賣賣, 就算BUY NOW你幾隻1萬 溝淡之前買落個啲, 佢控到個市都仲有SO

放後備 因為要比佢回體力
你個球員唔係5x既話
打90分鐘其實夠晒力
同埋下面有12個位架好似 可以比多件後備

最高果件係個76既垃圾

想問下啲墨西哥聯賽人賣好定留黎做sbc好？

再見啦dino
三百萬無得唔賣

但佢一買係買頂價黎架喎

我既dream player

我既話會賣，對自己d運冇信心，換錢買人好過

我既話點都會留

Mooy係澳洲既英超球員 所以黃金球員用英超算

賣到6000港紙

300萬夠入選阿朗同美斯 好難唔放

如果佢手上有三十隻150-500 貨, 買你幾十隻1萬又點

係唔係準備出if既普金球員會升價？

對

棄Game 平放coins tg:

if BAKAMBU真係咁好用?
一隻都揾唔到

呢D game changing球員自用都冇壞, 不過如果真係有其他想用既貴野, 不如套現黎買果D真係想用既算

澳職金卡公價2500?

放FIFA 18 PS4 COINS, whatsapp: 63578647

屌 打唔到fut個資格賽既

好似唔至
岩岩放左隻5k

屌 原來所有比賽都打唔到 咩料

有無人係咁抽bronze pack博中日職同澳職d 人賺錢

oh，get到了

我銅卡放到都三千幾一張

好似係維護半粒鐘？

日職冇乜肉食

明哂，唔該巴打～

仲有想問下球員指令應該點set 好，我打3箭頭，d 傳中怪怪地，戈2個前鋒唔係好走，另外當中場攞波，兩邊前鋒距離好遠唔迎球，由於太遠接到波對手兩閘已經拍到背脊，焗住回後，打地拖泥帶水，一d 都唔順，求指教

以為12點先維添

中左四隻澳 但唔係墨爾本

屌唔記得揾d 十幾分鐘內未升正常價既野添

你隊波唔係伊巴加kdb果隊呢
玩傳中？但要打單箭先岩用

另一隻俾人即屌埋，正

12場入27球?

我引入左巴打個post

哩個先係我

0課玩家表示感謝神

ching 你蝕左成皮

Dllm 唔close server

唔係好識傳中/應付傳中
有冇咩技巧
角球/傳中長期都係比人頂羸, 一係就龍門打走
人地傳果D我就9成頂輸...

咁都比人bid到4000幾，多謝哂啲有錢人

銅pack最後一抽中到到隻墨城銅人cb

屌 仲以為係咩卡

你有機會用下就知有幾屈
D咩 if Kdb 完全變左垃圾

講緊coins市值姐

砌左兩隊普普通通既英超+意甲

仲有無邊個位平平地又可以執

開始打online d1

唔可以架～

抽一包silver player中左 澳職勝利 lw 10000隻

Sbc做剩澳職 又蝕左萬幾

都打到d1啦 套現左D球員等大跌好過

自推

係咪阿deng

La rocca

個個都有，我抽晒銀銅各5包乜都冇

發現必賺 1250賺左 成萬5

賣走個球員再賣coin比人
不過後果自負 btw岩岩放完150w
冇奶到野

賣架話有心理準備比人封ac

做剩澳職x２ 等個價回落再做
正常sbc係唔會蝕

一包開到2隻 a-league??

我等唔切用左3-4萬砌 不過最後果個package回左本

有冇手足有用狗達 好唔好用

其實有啲未出SBC個時推左諗住清咁D貨, 廢事佢唔中蟹曬
最後靠澳職賺左10皮 全部都150-700以內貨仔

文尼重未有貨

狗達有朋友用, 用黎開路, 做支點幾好

抽左一包 一隻a leg 加日職

有無人用過華dee 同 Rashford
邊隻好用d 唔該

幾時先開返ser

諗緊用佢定vardy好
後者開路冇用 前者開路ok 速度又ok

睇你打法

兩隻差唔多, 打法一樣無話特別

Rashford
4* skills
H/L

其實大家點捉sbc

鏝個隻Jesus 都好撚勁

我抽中華see同拉舒 雙箭頭好用？

耶穌 貴過佢地2萬幾3萬

其實而家呢個SBC個FINAL獎係咩野? D人係咁搶住做
我做左西甲德日....而家日職同澳職炒到咁....好難做落去.....

美斯應該又準備if 一個入三球帶亞軍廷出線

狗達好撚勁
小禁區禁實L2之後傳比人射

抽哂d銅pack 唔好話澳職 連日職都唔多隻

左邊係咪首要換人
Sane定Son好

mon mon下post望下自己個倉
原來有兩張melbourne victory
應該係daily gift擺咗係度

Jleague有炒咩
我見我手頭上果d都係放150無人要

Sane for sure

呢兩個真係成日比人攞黎比
其實試晒都無壞 唔好最高價入就得 就算放都唔蝕
不過我一定話Son

巴打們有無建議？

重要唔係
我都放左張5.2k
成個mm 做晒另外3個
呢個放棄算
冇數為

玩season用開阿山狗
FUT用緊Son

銅 player pack包包都賺
但silver應該風險大好多？

martial啦
轉陣打lm又打
打Lw又靈活d

不柱我用keita+poulsen 黎做德甲個sbc

抽中左華西
有英超隊係咪自用好?

love好用？

我season用最聯係用lukaku開到路又爆到下
用左6場華迪入得4球 全部執雞

屌。。。我係market抬抬下價 唔小心買左。。。

兩個好用過覺得son 好用好多

幾點開ser

巴打們強推kane finish 高 但價位應該高

morata唔岩打翼 睇你想用哥狗定奶達 買番隻右翼就fit 中間換走mesa入第二隻cm

買到son + sane

痴左線 勸大家唔好set 10000 上限，應該可以賣到2萬

我都諗緊son
用狗達做支點比son起腳埋門

抽到盤田千葉

最衰sane打唔到右 唔係既我放mk入馬仔

上限係一萬...

上限一萬點set兩萬

sane好太多

morata
salah應該必中架啦

有, RARE卡全部幾千蚊....

馬仔打到右嘛

竟然是咁

有臭閪安
不了

4321我都有用
主要打快同靈活
3隻前最多一個大隻慢要黎hold 下波
我會試morata 正前
換隻快輕身既rf
Rf lf set get in behind
St 唔好 get in behind 試下其他邊個走位好做駁腳

依加入salah係咪應該有得賺

中伏 抽晒銅pack 冇個中sbc D人仔

多謝啲善長人翁

我見rashford同morata比較好似差唔多，但kane金卡完全冇貨
中場中堅成日自己炒埋一堆唔識截波點搞？

睇有咩打吡, 重點賽事

同問，係咪想賺就入黑卡唔係金卡？

其實係咪可以係活動前就知道出咩？

個堆銅遲早有一日都因為sbc爆升

你同三姑六婆問隻股票係咪一定升有咩分別

係 天生我才必有用
已經儲埋好多爛銅

我用薩克達做骨幹
諗住換埋ldm fabino同lb sandro就齊

而家nif都4萬，應該無得再升啦掛

琴晚同呢隊波打輸兩粒係咪已經算少

上5萬 其實有機

利申 38000入 但一啲都唔好用

開左兩包銅player pack，都中番隻澳職
但而家冇晒錢抽

btw 銀players pack 係咪唔值搏？

interception應該係自己控人去拍
rashford打前好正
不過巴打有antonio都可以口廿

我都覺 能力好平均，但英超就變得勁貴，我都想放

德甲華拿定梅拿好用？

Werner

switch課左3舊水買150金包 全部垃圾 冇一隻值錢...屌

週末先放

如果跟足正途唔買 coins 淨抽包，到底要抽幾多包

下星期先放啦 沙拿岩岩出完otw又出黑金 普金應該少貨 hold到下星期一應該升price range

法比好似麻麻咁

真係有人玩switch fifa

最少都科幾皮
幾皮野玩隻GAME 比佢炒都應該啦 大股東

仲要switch都課金

純討論
借sbc之名賣coin係唔係難ban

一係土豪 一係仆街bot炒卡佬

World class係咪又改廢左...
岩岩炒隊85 rating 5-0
一時大炒佢一時比佢炒返

幾皮應該唔得啦

.................... 如果好彩抽中大哨/比利, 賣左佢, 已經可以全隊ICON

用十萬都唔知得唔得

做哂啲sbc 抽到Ali varane 總算冇蝕

我用哩個陣係覺得兩翼唔怕頂住兩閘助攻，fifa d 閘唔知點解有人係前面就唔會overlap, set 左不斷重疊都係企係到

另外巴打們有無推薦ge rf / rw, 如果買mk 轉rf 好唔好？

終於儲到50k
入埋隻黑爆炸

等改price range

有無巴打知文尼放到幾錢

180k

意甲d勁人越黎越貴
樓市咁永遠都追唔到

好彩琴日砌左隊意甲

其實意甲隻隻都幾萬 夾埋都好貴下

早排做D普通sbc
平均1千已經有d 8字頭

澳職墨爾本兩隊人都炒到天價
有隻墨爾本城普金前鋒+1萬
應該做左個sbc 定放晒d澳職人仔？

覺得放20都大把人買

放

巴打們我呢隊想upgrade 有無啲咩建議

我自己就想中場upgrade做 bakayoko Silva herrera 但咁樣中場會唔會比人無限中出

另外後防有咩建議

咸錫上星期6萬有找 宜家已經要7萬
尼恩高蘭初初十五萬 宜家廿萬

今集意甲無以前咁經濟

我見唔到有....連van dijk 賣緊成30k up

而家一定係放
真係想做sbc就過幾日先再入返

玩葡超喇

痴線咩 d 人蝕住做sbc ?

大家要求高姐
意假最勁個堆不嬲都唔係平民價

點會 你防中神軒換左藥膏應該仲好守

有隊葡國好似唔係點UPGRADE到....唔通要轉葡超

土超都好用呀

好多過氣球星

求其一兩個cd rom貼sbc中咗好野
又會引到幾百人去抽

佢max寫住180k 係咪即係無得超過呢個價

係 除非ea改 range

Kaka退役 咁張卡會消失定點？

想問下英超LB邊隻推薦?

你話呢？

法比垃圾黎 打cam大把靈活好用過佢 佢仲要冇4星skill cm cdm更加唔洗講

Shaw rose mendy

要快d放啦，sbc個任完左就唔值錢

英超cam 邊隻好？

eriksen alli

想問下各位覺得Gueye 定Bakayoko 會好d
中場而家有Dembele 同法比

就算砌Hybrid 英超西班牙中場隻隻好用過佢 真係四不象黎

kolasinac

用緊lalala
我覺得幾好

又出三次

keep住有

spurs隻dembele 3皮幾入左張, 覺得冇乜用

真.平民版普巴都唔好用

herrera好過佢

Lm

今集未用過overlap
上集有效果架

Mk聽其他人話rm好用d
太前唔夠 aggreessive

我而家係perisic. Doumbia. Gelson martins
Martins 好撚勁入波拍住 doumbia
角球或出波反而靠perisic 去頂波

Zaha 加左engine 好好扭
我另一隊433用緊佢

你唔玩skill咪係 全能中場又大隻既極少有4星skill

中左車仔去里昂個查奧爾黑卡
完全冇用....

打前場得1星weak foot 難用到

仲想問下英超4-3-2-1 ST 有150K筆直既話 邊隻好?
伊巴 COSTA 耶穌仔 定咩

自己係熱狗都覺得麻麻地，可能太全能
用緊4141，中間兩隻cm我鍾意用高控高pass既人

用緊ZAHA 等我試下落張ENGINE先

Workrate又差

得1隻腳要習慣下

等一個月左右萄超主將就會有if
連續兩年都好早出好抵用
希望今年係pizzi martins. Ricardo pereira
用緊呢3個好用到唔捨得換

sm前場4個都夠用
最重要係佢wr係hh
aggression 同interception又高
加埋有long shoot taker
中中位諗唔到點解唔用佢

最緊要自己順手 我見你話佢冇用先幫佢平反

打緊433
今集d閘做咩咁少跑上黎
已較戰術指令

我買完都放左 可能唔識用佢 攻不銳 守不穩 用佢十2場得3goal
轉返yaya 食shadow 兩場都後上入左2球一助

係唔係今晚出新totw?

條黑鬼大肉腸中場線
好鬼勁

今集set完留後會真係留後 可能上集太鐘意衝上黎 今集平衡返

同問

用緊巴克利, 今年好似比人忘記左佢

ching 同路人

換走法比先

同路, PIZZI真係好用到傻

我都係用yaya唔用dembele 單啼既中場中用落好唔慣

Gueye 速度防守數據都好過佢
但缺點係矮過佢 同身位無佢咁好

自己取捨 我揀左gueye 配普巴 matic

真係人夾人
明明係英超其中一隻最強中場

有冇咁搶手，我係咪賺小左，俾人秒買左

300算啦

但yaya缺點係 慢 同agility 同agression低其實唔太岩做cdm 無sm 要睇自己用唔用慣 不過我用佢做下後備隊無咩所謂 搭巴卡同76 sanches

左翼用bruma,雖然得8chem
但都幾好用

重要 strong link 隨時玩到季尾

中中點會用佢…

costa/morata/kane

我張dembele仲未賣, 你地多多支持推返高少少個價我可以放心讓埋我果隻比你

打433 4231都好好洗
一隻佢 一隻herrera 全能到仆街

bakayoko啦

黑卡爆炸好唔好用

我都係咁....平時一直贏開...尋晚冇啦啦連輸4場

好用 打433好勁 頂波同身位應該全驚第一 但我而家4231 唔岩用

我就係用緊4231 搭gueye

睇佢平均入球有成0.35
我兩隊加埋6隻cm佢入波最多
中場來講已經好op重未講只係2k

往年為左upgrade一兩個位既人不停全隊換人換league
今年想少d變動反正人勁左又要壓星至順不如慳撚番
呢3隻真係發左都會keep住

做乜撚野我琴晚見一堆6k alex sandro而家變哂100k

6k

睇個人踢法
鍾意靈活冇咁硬定重加硬
同埋睇你睇咩陣，2個都用下試下囉

4231要攻中好勁先搭兩隻純防中
我用緊普巴搭簡迪
後備用bakayoko搭herrera 單防中加隻全能中場
再加攻中咁最好

呢d 陣容唔比錢買coin buy now 邊可能抽到
無限金錢都抽唔到啦

抽卡換錢 要抽十幾萬啦下話

新手一問，請問呢個係要做咩架呢？
我已經搵球員食過啲健康卡。。fitness 果啲。。都達成唔到。。點解救？ Thanks

對家可能真係油王有無限金錢呢

要食隊咭...唔係個人

Gueye換herrera點睇 搭爆炸

冇可能6k...你睇錯

手機game都大把人幾十萬咁課落去啦

但ut係肯定玩得1年 手機game我有2隻都玩左2，3年

琴晚入錯17既碟？

做完馬體會同多仔個sbc 抽到luis同黑卡馬干
回到本了

意甲打4231既前鋒 有冇邊隻starter好用
文素基治 / Icardi ?

做咩唔留番出新TOTW先開
應該有美斯

無知一問，要點食？

英超有咩平靚正lw/lm好用

忍唔到手

痴L線

SON

Izquierdo

買晒銀銅promo pack，一隻都冇。。。倒蝕返，貪字得個貧

son 算唔錯

有錢人根本就唔當呢啲係錢呢
落club一晚都唔見咗

Same

推

都要五位數字
講平真係Izq

奧燒加法比好好猜

用緊belotti 4231 60場入61球

性感中場
無限中出

下次mm可能你宜家啲無用銅卡又為你致富

中場零防守力

法比cm都用得落

理論上, 以往星期2晚嘅波係唔會納入黎緊星期三嘅TOTW

做乜勁？

小弟新玩想問問依個squad building challenge 要求100chemistry, 但換左好多隻人都係99

正路直頭冇撚左 下期淨係計黎緊星期六日既聯賽

貼多d落難個案警惕下巴打係正確做法

因為你11隻人都係買返黎 無loyalty

刷十場喇 loralty問題

你欠一隻non trade或者開左盾有10chem既人
如果冇就搵一隻踢10場
或者等到抽到人為止至完成佢

icardi 幾好用
打開4231
樣樣都平均

咪咁無良僱主啦
我低過90已經唔舒服

近期少左人POST WALK OUT, 睇黎有機會要POST下, 振興下經濟先得

全部sbc中

thanks ching

T
ToTW 4 大部份預測都有利雲
好似好過TOTW 3

有咩可能無R.Sigurðsson

預測姐
有部分預測都有

阿迪杜里咁撚廢都有

發覺我前日中reus,琴日中lacazette真係好小兒科

今晚幾點有totw4? 準備定屎眼

RB d 人

手上得張添姆雲拿同黑卡大肉腸

我都係

課咗1600蚊
一隻85up都無

我唔係100 96都要佢食了 所以佢地個個落場都好為我賣力 好有鬥心 戰鬥到最後一分鐘

有無計過賣晒d人 值幾錢

200k都無
最勁得隻sule 唔玩了

fut有錢都仲要講運

等球員包先抽啦 無勁人
但放普通金都賺番少少去買人

咁就真係灰左d.....

同問
諗緊幾時走貨

作為曼 手痕買左黑卡爆炸
成50k

香港時間1點定2點

用左唔夠5000COINS, 做左澳職日職同西甲個SBC

好撚勁喎 除非出多張sif 冇買貴 冇買錯

痴撚線 已爆機

大家預計澳職d人幾時會回落

屌啦，我一岀就入手65k，而家怒跌

我最初買switch版=》pc版=》最後買埋ps4
每隻版課2k,最勁都係中希古恩
一隻過十萬都冇中過

做哂西德 中得隻walker

totw 兩隻膽 沙拉 利雲

walker 正呀 今晚分分鐵出totw

課20000pts+做哂sbc+sb啲包 從來未中超過10萬+1 見到啲0課就中大哨大馬

最叻仔都係中基沙文 然後冇一隻過7萬 全部錢都炒卡炒番黎

我宜家中場用

dembele-gueye-herrera

可以換邊個

文西呢3隻都好好用啦 再換就普巴/簡迪

我3萬入左隻
15000入左隻
放左5萬同放番3萬

老實講除非自問好有運/好有錢，否則真係唔好抽
我為左fifa買主機又課金都洗左8k有多
同自己講頂多玩多2k要上蝕慢慢玩
已經用左成份糧

點解可以執到咁平

我都入左 今晚試下先

真係幾好用，如果唔嫌慢的話
header贏9成9

加shadow
再搭隻快既中場
希望work

搭gueye 唔錯既

頭搥 身位頂級 食張shadow用落唔會話慢到追唔到 佢身位 侵略性都太癲 就算唔太夠跑禁L2都會1野食到落人地度

本身有墨爾本班撚樣？

想問打3中場 隔離你馬杜迪 馬治斯奧 剩番個位要咸錫定比真歷好

我食左finisher

諗住放埋gueye換herrera
一黎補強番少少攻力
二黎曼

想問下各位師兄 我澳職SBC中左Eriksen, 宜家放唔放好?

轉 shadow啦 會勁好多 佢phy本身都爆燈咁濟

不嬲一出即買最貴 果week完之前兩三日最平

基本常識啦

岩呀
hehe好撚勁

我揀左咸錫
最理想係尼恩高蘭+咸錫+馬度迪

差hamsik無錢買

其實我應該買隻salah返黎試下等升好定腳踏實地買前峰好

Hamsik 個價呢幾日係咁升

shadow唔加sho喎

佢射波係咪唔高

屌以為會升呀嘛

我用爆逗最後掃波 去遮掩佢傳波廢
之前搵佢打cm 殺入禁區 啲交波廢到on9

All in左大巴拿 不過真係堅勁

Mertens + dybala 攻得好爽

我反而用馬治 鍾意3個cm都夠快同防守力

Eriksen 個價會唔會升啊?

英超4231 攻中 打開防反
買Lanzini 定巴克利 定其他好 ?
用緊wilshere 好一般般

我49000買入， 應該唔駛點蝕， 如終英超黑咭

始終

我都有諗過買dybala
但要400k好痴線 而家諗緊買個icon玩算

防中你加sho做乜 佢phy都爆左緊係谷爆埋佢個def 前面咁多隻唔射比爆炸頭射 ？

我打4231
理想就係佢負責守
拍全能既herrera

我4141放佢打cm
想加佢sho只係自己偏心，睇佢入波好正，真人同game都係

自己諗

Lanzini
快 箍波穩 仲射得吓

其他數據好正 但6十幾pace 今集好似都唔多夠 以前中場有身位我就ok

好 今晚試下

有咩心水啊巴打？

執定d英超英人熱刺人，博佢呢一兩個月出kane potm，今個月怕跑左隻lukaku出黎

馬治 現實同遊戲都比人低估既男人 馬神

Hold左張kane 好耐，靠佢搵食

用左2000coin四隻來比錫既人only
好好彩本身有兩隻墨爾本澳職

之後賣左兩隻巴塞華美倫補番

不過抽曬垃圾 最好都係肥朗

嚇死咩 以為中大哨

穩陣啦，投票前射埋英格蘭入世界盃，點都會影響到其他人投票意欲

新手爬左文一問

想問squad battle既球員
玩完係咪會無左張卡

屌老未 終於贏到個資格賽，今個星期老撚都要打到金3，打資格賽煩撚到

係

就係原本想要張普金kane，點知成個市都冇，搞到我諗住橫掂要儲錢，如果真係potm都係要食頂價，不如博整埋potm

squad builder challenge
squad battle
兩樣唔同嘢黎 唔好搞錯先
前者先會食卡 後者只係普通打電腦

係諗住整可以入定熱刺，李城/milwall 人

如果真係kane 熱既其他人會唔會都升？
完全唔知啲任點做

其實意甲最勁fullteam係邊幾位
higuain mertens
dybala
nainggolan hamsik
matuidi
咁？

唔該巴打
今晚想試下玩

新手 想問下cm 轉朗尼好無?
同埋st係咪應該儲錢買morata or kane?

鳩痕痕想課金
想請問下有無地方睇到今星期happy hour係做咩Pack ??

金3都唔易呀巴打
我打到3x場先金3到

bakayoko真係cancer黎 dllm

唔係好明巴打講緊咩 直接買黑卡Kane?

squad battle抵玩的
巴打記得打埋禽晚果4場先refresh

有無巴打可以建議下 中左隻eriksen 留唔留好？有機會升嗎？謝！

係咪有機會有得抽傳奇球員架

留啦，搏kane potm

Featured squad唔會食卡？？
Opponent select就會？

打sb唔會食卡

我一路爬文見話打完會有好多包送
同埋有機會中傳奇球員
係sb
定係builder challange

呢個係squad battle =sb

sbc= squad build challenge

Thank you! 幾時會update新既potm?

食卡果個叫buildee challenge 簡稱sbc
sb 就係打電腦拎分

巴打
sb(squad challenges） 即係打電腦，每日都有得打4場，計分數，每星期結算再派禮物

sbc （squad building challenges）即係你根據佢既特定要求，砌一隊球隊出黎，submit左後就會有獎品拎，但果隊球隊就會離開你

任何金包都有機會開到傳奇球員，但好微

清楚曬
多謝巴打耐心解答

好後悔quick sell曬d人

如果冬季轉左會既話ut係咪都係update番個球員既球會?
if otw potm果d特別卡有無影響

如果賣coin應該點賣法
好想棄game
4場pro sb 輸哂
icon龍果場點射都唔入12m階段又係咁救
另一場又係咁中柱
一場on9失波
一場仲on9 入完又即該失返

Otw係今季先轉會 唔會季中又走掛（上年冇） 季中轉會 會出過張新卡 能力值同本身普通卡一樣 只係轉左會 同埋季中轉會會有新一批otw

想問下draft 點玩法？
比完15000 point 入場費，最後派彩吸唔吸引呀？

抽銅pack中左幾隻日職澳職 一隻係city
但個Sbc requirement 要6隻澳職
而家得4隻 放晒佢定買人做埋佢好

賣

放好過做

無課金 每兩三日先可以打2個鐘fifa
幾時先儲夠錢買馬治斯奧

打squad battle 睇人品
求其一個金pack中好野咪搞掂

=我

用左3皮整澳職 抽垃圾

即係本身舊球會果張就會絕版?

一隻一萬呀

真係建議第一頁加埋呢段落去，不停有人問

btw 真係估唔到EA 唔出雙紅會出場j league

我前日先重開個club係ps4
打squad battle開曬1000$ coin boost好快可以重回正軌

因為英超本身已經炒到痴左線？

做得雙紅會既人應該仲係有錢人

呢個肯定易做過澳假啦

你既首要任務係練多d
贏輸場數差太遠

英超既人供應多啲，果啲廢人易買好多，澳假供應少，好易比人壟斷哂 好似依家咁

澳假炒成咁，肯做既先有錢啦

仲有唔出米蘭打比

點解咁貴都仲有咁多人肯做

做乜鬼呢排啲梅拿比人炒貴曬
岩岩35000入左隻

有冇巴西/意甲巴打
想問下Miranda好唔好用?

德國都炒到4000
on9 bot秒買點搶

Salah仲有冇得升

意假隊有冇左翼推薦？
用緊艾沙拉維 覺得唔好用
利申窮撚

因為有d有錢人無所謂

同埋例如我本身有澳職人
買多兩個人都係萬幾

萬幾兩萬買個希望抽好嘢

但你賣11隻就有10萬 你覺得你抽幾包會唔會中得返成10萬

差不多價位就perisic

我得4隻澳職 仲要唔係全部賣到10k
所以我尋晚計過 最多都係收50K
但多50K對我無乜用 寧願搏一鋪過吓癮

50k買隻黑金爆炸頭當自己抽中

本身入左 澳職sbc 洗左2千only

究竟依家我地玩緊大時代定足球Game

德甲唔夠英超咁癲，英超D人好似阿婆都識炒咁

放PS4 COINS, whatsapp: 63578647

Perisic原來都要10k
好唔好用？怕佢慢

Agger
就當投資咁講
50k搏果兩個包有冇數為先
夠打3次draft

佢咁大隻冇得快啦
用緊食hawk都爆唔起
用佢貪佢頭鎚同技術平均架咋

抽卡已經計唔到數，全部講運

仲有5*wf

個個都跟futhead個啲網做sbc，全部攬炒齊齊買貴卡

而家...日本閃卡 : 最少5000+
但明明可以唔洗用日本閃都做到, D人都ON99)

諗起星期6日要打24場SB就

日職定日本？

過幾日個價會唔會變番正常

個個都跟佢做
明明事撚旦用D英乙 英丙都得

大比併果個SBC任, 佢要2張RARE卡, 但無指明要日本或日職,
但d人唔理照搶

我做左果個任, 求其搵2隻rare+7張日本藉&日職就可以做到

班友應該係睇左futhead網照copy唔知,所以有就快d放

係 笑死
而家放晒d rare日本賺到笑

今朝放左2隻 3500同3700 都笨柒左

Sbc 最化算既做法應該係用自己倉啲咭慢慢砌
依家日日番工做

我用極隻法國高文 都覺得屎屎地 用賓艾化仲好洗

晏晝有人10K買左我呢張野
早知吊高啲

1萬已經最高 你仲想點

今日個5000蚊買人任務獎品係咩

如果玩 4321 ，會用 史雲斯個 山齊士 定 if費蘭尼

做整sbc都抽唔到好野，努力草錢算
蝕錢蝕到仆係到

知唔知經典人有無碧咸

2隻都用緊

抽中隻文尼 18萬賣左
用18萬再抽過 抽到渣都無

用錢抽人 注定仆街。。。。

NO

邊有人用coins抽包 玩1，2包咪算...

唔敢啦 浪費20幾萬

我差張rare用左kagawa去做
都好過買貴人

咩事咁睇唔開

以後都唔用coins抽 腳踏實地做人

巴打個case夠警世呀

想博張大野

玩個咁既陣都要壓星
驚輸唔好玩啊嘛
咁都輸 返去唸計壓倒佢落70先啦raymond

淨係抽哂果5包球員pack
中一隻墨爾本勝利龍賣1萬

法比用落無想像中咁好
砌足90分鐘實無氣
又慢

前幾頁已經討論過 一致通過係垃圾

抽左 5個player pack賺接近兩皮

有冇巴打用過if zaza/巴塞dembele?

我試過300萬coins做實驗渣都無唔出奇 玩ut 切記用coins抽pack

英超球員入兩球送果個pack中獵人

係咪因為去左winning所以冇

屌想問下wl會重置既咩
琴晚明明八強贏左入四強
今日同我由16強打番起
即刻冇哂引

有限時架 佢寫明仲有幾耐結束

周中分上下兩節架不嬲都係

多麼痛的領悟

20K 有咩英超ST推介

開左十幾隻銅包 一隻澳職都冇
放棄 d價真係太癲的

係切忌先岩

14萬入既otw walker
琴日26萬 今日上到30萬

好撚驚今晚冇份 個價即刻插水

係架 投資有風險 所以我入得貨都係自用心態

佢同ozil villa呢堆中場不嬲都高手向架啦
幾年來都冇諗過用
要練成企響度踢至用得掂
比人撚就試過幾次
成隊波d人唔郁都掂唔到佢個波

唔出奇 不過賣左都冇野想買返

驚就而家放左佢 30萬有人接貨

Ozil既真正用途係做sbc

ozil villa起馬有4星skill 法比真係冇範掂

本身都無諗住咁快 我fd 仲26萬入左幾隻 但我覺得風險高唔敢跟 佢賺到就佢本事了

唉屌呢鋪真係超級大傻仔

想問下左翼換 福仔 sane 定 米希達恩好？

其實機會真係大咩？冇咩特別表現

上年有無otw係無試過update

獎品唔同，前2日qualify 有金包+1000
今明兩日得2000 coins

有

今年個個吹奏既拜利上年張otw咪食白果

法比 ozil公認既兩隻垃圾

walker個位有甘美池喎

普巴係咪中左三次定四次

用落係未硬到仆街

屌真係 搞到我手上積左30隻曼利同米蘭人，好彩350入，慢慢賣返出去都得
唔係仲有10幾隻馬體會巴塞人，我應該蝕到喊

沙拉 施古臣 穫加

沙拉 施古臣 美欺 紫色

沙拉 施古臣 會up

資格賽場撚場都紅格
點搞？

唔信沙拉冇

有 salah紫卡

今日個SB難撚到閪咁

salah出hero

紫色即是點

咁otw計唔計

計

我屌你老母真係冇walker

今年計咩

食屎啦你 而家我鏝比ea迫害 上年隻otw sane又係死都唔出比佢

其實唔知架 as per futhead:
Kyle Walker - RB - OVR 83 Another OTW item is set to receive an upgrade after England snatched all three points and confirmed qualification via a 94th minute Harry Kane winner. Walker supplied the assist on the goal and with that looks to continue England’s International IF streak.

照上年經驗 佢出左otw ea照計會做if 比佢 加上kane又岩岩 if左
都係果句 賺大錢要接受風險 等錢洗就而家係炒消息既最高價了

ozil 好好用喎
我未用kdb 之前用佢覺得好正喎

如果佢出if就唔只300k 冇得講 上星期otw ederson又係話有份 最後又係唔出

即刻跌到220K

咁NIF SALAH 而家應唔應該放左先好???

用住再等下啦

點解 totw 4 又變左做無半身果隻卡，得全部大頭？

打左三場畀電腦整傷四個，會唔會太撚過份

買隻lacazette玩先

國家隊係咁，上年都係

渣古同拿卡邊個好用d?

大力臣就max price

未用過渣過 睇數據我中意lacazette 夠靈活

新手 我玩switch
想問下d資訊係咪一樣？

我諗walker唔1傳1射 ederson唔係連救2球12碼+10場cs都唔會出 上年下半季sane上力 傳射都有都係死都唔出比佢

繼續上,唔好停

好似150k max

差萬幾, 上埋佢

唔等都可以放既都賺 但今個星期唔多吸引我 matudi 可以考慮 arnautovic太慢不了

有無巴打留意 Lacazette上星期做緊幾錢？

原來係咁。覺得半身果隻卡型好多

渣古
臨門一腳勁到痴撚線加無敵身位 唔用佢用邊個

要放就快啦巴打 已經開始見到200k buy now

今日賣左意假陣 玩番英超 all in左夏神 渣古

有冇巴打有施古臣
見平平地想整黎玩

唔會放住 成班恐慌性拋課 我自己用打WL 同唔等錢洗住 反正抽唔返無可能跌穿14萬

黎緊換番夏神

可能等佢跌多d 入多隻 人棄我取

巴打個陣係點？可唔可以分享下

walker 快d返家鄉價

屌你老母有時防守痴撚線
拍走左個波手動選極都唔比你用最近果個人拎波
屌你老母啦EA，擺到明係bug黎

咁奸既你 叫巴打放拉低個市

本身左翼位係山神 琴日放左 換左摩迪沙拉卡拉斯高

英超隊打反擊同硬爆多
下面果隊好幼細踢控傳
有時換隊因為打法唔同都幾易出事
巴打個陣點

Mane 個市肯出返貨未

比bot入晒
等兩日sbc完左 就跌到仆街啦

我本身早兩日想160k入
點知我存到錢就升到上200k
我自用唔係抄 緊係想佢返家鄉價

岩啦 打到佢跌到160k入就合理
我都放左手頭上堆黑卡入其他課先

我個陣差巴打好多 買完夏神 渣古已經清左我袋

施古臣爆升

有我陪你
唔講都唔知

我執好左中路先搞其他 唔擺黑山去後備？
換隻靴里拉又好 乜都好 佢打攻中唔掂

我應該會用住肥朗打cam 目標係買迪迪仔

想問下手足
WALKER係咪入唔到TEAM OF THE WEEK了?
我是咪要放了

太遲 而家插緊水了

可能有下次架
而家放執番20萬

覺得賺夠咪放

210k now

我抽返黎的
好彩入左施古臣~

我隊波變左乜撚概念隊
變唔返正常 比唔到賽
點算
個草地變左黑色

幾時有得抽

去返球隊選擇搵返隊正常

walker每禁一下F5都跌

Hero card 計唔計落otw?

點樣unlock番個app/web market
打過10場

HI錯制6400買左隻施古臣屌.......

Ok了
如果合約球員到期
係咪要放走？
佢起正選後備搞到我冇得下一場比賽

咁多集都冇改善
個智能唔知係咪廢

用球隊物件續約
教學果時唔聽書

點續

借既冇得續約

loan player黎？
係嘅話就放走啦

有無巴打知

依家入多隻施古臣
大家點睇

好似話今年開始會計

我都想續張大哨

有冇巴打知咩事

Ut好複雜

啲人買返嚟踢7場就完約
咪不斷要續約？
啲消耗品入面嘅續約卡係咪無限？

對住d仆街制係識用兩隻屈速翼彈彈波咁屈速真係打到好冇癮

突然就會一大批人同時解架啦 冇話要幾耐幾多場 等下啦

應該要點入

係
唔知你第二條問乜

痴閪線 澳職 想比10000都搶唔到

姐係唔關我玩得少事？

開始明明地
想問點解轉會市場度明明有十幾秒
一入去就全部話過期

嘩今日都重未開
玩hi咩
ea其實諗乜呢
比我都嬲

你老母咁撚難打又輸

想買隻英超ST 45000 budget係咪買哥斯達最抵?

打人輸左都無咁嬲,至少合理少少(雖然有時輸運都好燥)
打電腦明明知道自己可以嬴/大炒,下下勁辛苦先打得嬴又有一堆黑哨

唔太關 我大約開始玩左一個星期就解左

跑跑隊 福仔唔錯
一係存多少少買耶穌仔

痴線捕左半個鐘都買唔到

有冇巴打入左sb 100大？ 是否全勝ultimate?

唔該巴打

D人為左做SBC去到幾盡 墨爾本城D銀卡仔10K直接買左
咁岩之前抽落4隻

入定隻夏剎先 下場對水晶宮

問loan card點續約真係
d新手做下功課睇下字都要啦

黑卡回體力係咪會慢d??

Loan card 續到約就唔膠係loan啦

明明打完一場得番94, skip一場都回唔到99

有啲問題真係好痴線
其實自己係game都搵到答案

點解咁講？
會整到隊波handicapp就真既

59分58秒買都可以爭輸

黑卡爆炸好撚堅

Pc個價硬到不得了

5-0 贏legend都入到
仲好似高分過贏uti 1-0添

巴打踢咩陣?本身用咩防中

可能有時差

可能幾十個人同時mon緊

個list 周時delay架
明明冇左都可以持續出現幾分鐘
手機app重衰最後幾十秒比人bid走左都重係綠色冇update
到夠鐘就變紅色話你輸

聽日 wl派彩 同埋 多人抽包 所以聽日入貨好時機

幾點派彩

而家3萬有隻奶達

望住59 幾次都買唔到

WL momentum 問題好嚴重
連贏4場連輸3場
輸果d完全輸曬55波
人地搶波係tackle + 傳波 = 一個動作做曬
First touch 轉身轉任何一邊都失硬
又俾人瘋狂快放
EA要你輸你不得不輸

奶達同哥斯達比既話邊隻好用D?
睇數值奶達快又未算最快 身位又好似無哥斯達咁好
好似兩頭唔到岸咁

新手黎講買人定開包比較著數？

做完個Marquee Matchups
開包抽中
son,herrera,salah
三隻咩價位 留定放好!

點都唔好用coins 開包

多多都唔夠你開

開包是無底洞

邊有可能場場贏5:0

姐係game錢留返黎買人好過？

D 任務有冇攻略

個lone位會係herrera

點解會平左咁多？

黑卡 harry kane 同 普金 lukaku
點簡好

最右邊對波勁到...
世界級已經好難守

今日啲sb真係好撚難打 79個隊都打輸左

其實你入去個球員卡面
搵compare price，睇下個市價仲快過你係度問

sb 打慣左其實唔算難打

而家穩定le難度贏波

每場2000分 最高可以2900分

我自己打就覺得第三個隊波最難打
日日順住打四場 係第三場特別勁 啲one touch shoot守唔到 但最後個場feel到會放小小水

傷左，無機出if，之前啲撚樣hold哂貨先炒到咁貴

其實係咪所有特別版卡
即係if otw potm等等
係咪就算能力同其他金卡一樣
但係用落都會有隱藏能力令佢好用d?
即係金卡salah同黑卡salah咁
未upgrade hero版之前用落其實有無分別?

上網跟人砌sbc出事
放棄比賽當唔當10場

1999?

當呀

用wifi的話 去設定到測試網絡連線可以唔洗畫花底啊

唔係咩叫Top100
就係人地做到 你做唔到 先有Top100啦

能力唔會一樣

出得新卡就有upgrade

奶達好用定antonio好用

我場場都比LEGEND 抽球遠射

點解哥斯尼會平過雲迪克

睇咗好多片都學唔識點傳波同控人走位
我拉咗啲人落邊，中間空晒
但中場啲人變咗落埋嚟幫波
又有時想用L1叫佢地走位
個防中一支箭向前衝到落底
平時打世界級都贏到
但一打sb就輸到仆街
可以點改善

新手一問

如果未出totw之前買左張卡，到出左result 之後張卡會唔會自動變左黑卡/紫卡?

打完wl資格賽出黎見到sigurosson 出hero 爽呀

睇呢條片, 對電腦千其唔好撳個跑制, 一路safety pass, 傳下傳下就有空位

唔會

明白

咁黑卡/紫卡係咪要靠sbc/抽番來?

呢個係乜app??

多謝巴打

抽包 不論個包係打比賽派定點數買
Btw留意返黑卡有兩種 一種叫totw 一種叫otw 分別就自己google下

個數值食張加pac加phy 嘅chem就爽到不行

我都係撳上面條link

其實哥斯尼用落得個快字
好多時你唔鏟比你追到都無用
雲迪克反而好撞得下

我反而想知黑卡一出對普通卡於有咩影響？

otw可唔可以理解為搏佢升數值？

屌我諗緊賣唔賣兩隻kane 入salah

20萬入de gea會否不智？

有新SBC了

有同樣既問題

組合包有特別？

Wa diu hybrid nation sbc

啱啱google左otw card9/10唔會再出。。。

絕版卡應該會變天價

同埋otw同黑卡外觀上點樣分?
我無估錯係咪黑卡面全身相就係totw，黑卡面大頭相就係otw?

Totw 得正選先有全身相
totw 係黑金
otw 係全黑有箭嘴係個background

睇下有冇用緊嘅巴打分享

其實答過好多次

球員出Inform卡（黑卡）個市個果星期就會抽唔到個果球員嘅普通卡 意思即係供貨量減少 係遊戲初期 一星期嘅貨量都可以好影響球員價格

Otw就好似接火棒咁 睇下大家嘅眼光 當有機會出if卡或特別卡就會升價 咁最後出唔出到就要睇球員造化

全英超第一龍門 有買貴無買錯

好彩前幾日入在施格臣otw，升在5倍

仲諗緊lloris定de geA

基本上你要令到ddg唔係企係龍門前面先入到波

紫卡其實有冇咩特別用途 我見而家紫卡set價貴過otw 但otw唔係仲有機會升能力咩 反正平d

岩岩出海鮮價姐

Pro club有無人打
今日比電腦逼害到
怒抽自己龍
龍門救波入龍門
乜都出齊

又5000放左個日本rare 有錢快d 抽bronze pack 有賺無蝕

想問ps4 巴打知唔知手機點買fifa point？

賣哂西甲隊 有21萬 想砌英超
如果而加入福仔同馬斯亞係平定食貴價？

咁lloris呢？

抽左1250*5
淨係得一張1600日本仔 咩澳假日假一張都無
蝕

紫色靚D掛

屌你老母咩 fut徵召係咪on9架 我打職業級比一包黃金包 一包黃金球員 打世界級贏一場就兩張黃金級 打傳奇級贏哂得一個大型高級黃金同高級黃金

幾時有promo pack抽

不嬲打online 會好好多

即係升班同捧盃咁嘅分別

留定potm出等封頂價

咁未出新卡之前黑salah同金salah能力唔係一樣咩
用落會唔會有分別？

抽400同750銅包都實有賺 只要抽到squad fitness 都已經回本

第一次打贏資格賽，唔洗瞓既星期六日，我黎啦

屌 set錯左時間

好想入隻goretzaka

放ps4 80萬coins 有意TG: griezbb

on9以為今日係uk 星期四 等派weekend league 包

hk時間幾時派呢

SB最盡可以遲一次更新打?

想問GK Karius,Begovic,Butland邊個好用d？

otw 可以一路加強 視乎佢出幾多張特別卡
但都有可能一路冇入選totw 而冇加強

butland同begovic差唔多 Karius太矮唔好用

有冇pc巴打救救我
佢卡左係呢個畫面 個18係咁轉 但係又入唔到主畫面

呢對波應該點補強 十皮內筆直

Ea係咪有心想抬高澳州人市？

係D HIHI 抬高炒, 等你唔買做唔到任, 完左個SBC又變番廢球員唔值錢

我想問果樣野係特別卡本身有無咩隱藏加成或者用落就係順d
有無人用過黑salah同金salah講下有無分別

新手留名
有2xk 但咩隊都未砌
玩sbc中左hamsik同古天奴 應該strong hold 定賣左佢？
想砌一隊正正常常踢得下既英超隊 要幾多錢到？

細梅>vdj/bailly

咁多位巴打 ，想upgrade下隊波，大約10萬左右 ，有咩意見

同埋想問下 比歴連 有無必要換 華倫西亞

屌喇媽 早幾日d澳職日職銅卡quick sell晒

十皮夠買齊 Dembele, Herrera, Gueye, Van Dijk

咁我執靚條中場先

紫卡唔係sbc整出黎個張咩，乜賣到架咩？

有無巴打知道今日幾點會派上星期Weekend League 彩

用緊ddg,之前就係對過人地果隻射極都唔入先去買 lloris真係唔多建議，除非要黎砌法國隊。如果前中後場無其他人可以upgrade就買dgg啦

講樣野你知 打電腦無論咩級都係一樣禮物
而打online贏2場既禮物已經等於打電腦贏曬4場

洛里斯狗也不屌 見到呢個死矮仔 瘋狂遠射就一定入波

請問d.costa同morata邊隻較好用 見costa d 射波同身位stat好撚勁

無知一問
點解出totw 同hero卡d人要搶果班球員？

ddg勁到on9, 打sbc對仆街電腦都可以失少好多波，online打人唔使多講啦。
我都係廿萬入，真係有買貴冇買錯

諗住望下冬甩幾錢，點知個app short short 地，18萬5千入左隻

抵屌

隻Aunautovic做咩咁少人欣賞，本身用緊佢張普金，覺得好好用喎，唔係玩開跑狗流打法，呢隻LM真心勁，身位傳射都係一流
張IF必入

Lm主流都係快放，如果係cm就好多人搶

但是依家冇左成副身家 好唔慣

有冇人用過lloris？好唔好用？

上面我先評價完佢

用屈福等隻Kxxxxx仲好過佢

Sorry 眼殘

4千幾入左隻普金施格臣，等做紫卡任

其他應該入定d咩卡？冰島/愛華頓？

同問
依家仲入唔入張otw好？

加多少少用古圖啦
呢10cm值得用錢換

紫卡係抽 無sbc做
otw唔評論 你考慮佢仲有無機會出if

係喎屌......

施古臣愛華頓今年係差啲 但依家未至於otw同紫卡一樣價下話

De gea食咩卡好

上星期weekend league 幾時派彩？

今晚掛 你驚EA會走你數咩

諗住短炒賺少少水位

應該唔會好似馬會咁狗

佢同Son輪換中
速度肯定差一班但用落幾順手

大概幾時先有大核彈抽 2000points一發果隻

打幾場online 已經好攰

英超最廢

Squad battle 頭兩場好順
之後好似踢鉛球咁

兩隻都好用，我輪換

新手玩左幾場

MATA 好撚好用
真係好耐未試過用一個咁好用既CAM
自己識得現位幫波
上腳分波又係好順好準
無左佢真係唔識踢

伊巴 好撚好用
雖然佢真係慢
亦唔好期望佢會走個靚位放個長線單刀果D
但係做Hold波打配合真係一流
傳畀佢...引左兩個後衛過黎...
用身位頂住...隊友走位...傳...之後已經空晒可以射門

GUEYE 好撚好用
雖然買返黎唔係平
但條友自動包位 自動封傳球路線
又快又靈活...真心好用

salah升左能力反而跌番價 ?

琴晚睇好o既沙拿同大力臣都冇咩點升.....molamola
平手走又要蝕稅比ea

如果佢有機會出if 係咪唔一定勁過張紫卡 而家overall雖然+2 但細分好多都加緊3-4

Strong hold

Lb rb 英超有咩好人選
諗住2隻加埋5萬左右

LB 是旦執隻
RB 華西

華西d 身位真係痴L 線

Morata 37k入手心諗抵左
今日3萬鬆一堆唔洗爭 琴日開4萬5又賣唔番出去

如果otw 就strong hold 一定升

琴晚51k入左隻黑卡Fellaini即刻4場輸3場
好唔好放左佢，頂搏佢升？

人地hold完蟹哂你又幫手接貨

佢重傷喎

65k 入左隻咸錫 唔知有無買貴

華拉提真係quick sell 算

但我又真係缺st 買貴左少少，但我隻靴里拉買平左5k 當打和

出番黎又升

用佢打online，啲人都廢撚事mark佢

法甲個個CM?
唔好用? 諗住買添

達子真係唔怕hold 英超西班牙前鋒，好難會大跌

我老母射波都好過佢

沙拿我得普金咋...琴日接火棒39000入....
大力神就本身冇OTW, 115K入左隻普金等佢今日出IF炒起....點知又奶

我覺得好撚好用....比左張CATALYST佢食...CM位BOX TO BOX打到識飛

我都覺得好撚好用

我早幾頁睇到用special卡會有handicap唔知關唔關事呢

法比換馬達隊波會唔會downgrade左

想收200k ps4 coins

tg：iamwaittingu

收pa4 Fifa 18 coins
有幾張黑卡方便交收 一張上限60000
Tg:li77777

馬達太細粒wo 好似

柏度好唔好用？

大力臣130k放咗

好用左右腳都得

今晚又有pack開啦

玩緊意甲
有d想買if alberto玩配合
唔知好唔好....
而家澳職炒成咁
唔知點好

手頭有20萬左右 應該再賺下錢買pogba lkk定係執下個意甲 ？
渣住幾張salah可以放埋佢

見morata跌返價 入返張都好

澳假升到咁... 痴線

根據經驗, 有無巴打知臨完SBC果陣會唔會跌返落黎

多數會平D

我用佢打到贏資格賽，好好用，中場搶人波成個華dee bell開左好爽

會 臨完一兩日已經會跌 上期丹麥班撚樣就係例子
所以我都再等下先做

有無人放coins啊
我想要200k

tg：iamwaittingu

想買人但已經fing晒d錢

THX 咁等返幾日先

唔係喎 起碼等一兩日個market多少少黑卡先放啦

唔會 法比已經廢到盡頭

我都覺得要入 升硬

有成個星期怕甚麼，你睇下kane後半星期，普金俾人掃到封頂秒殺，成個市掃到得返黑卡

有冇人用熱刺隻 Sanchez
幾好用，又快又狠

有無人試過買coins比人清球員或者del club

有巴打話第一次ban短暫，第二次reset球隊，第三次封號

買左一次 我無事 但賣家比人ban 所以怕左啦 都係課金算

夾唔夾
我用佢加細梅

佢包位都好好

我買左一次 啲錢其實都洗哂，洗淨萬幾比佢清左0，收左email警告，驚再貨第二次會比佢reset球員

想買100K
拎張黑金華布拿交收會唔會安全d

放PS4 COINS
TG: FIFAJJ

古天奴應唔應該strong hold？

中堅3揀2
Rojo Otamendi Musacchio
揀邊2個好

係第三場差左d

琴晚既對手
見到咁手都震埋
一開波控住唔知邊個係鳩咁扭 仲要輸左粒先
最尾lkk又救我一命

我覺得冇乜上升空間
佢個位置好尷尬
打lw但唔快

隻lan格格不入 隻隻都咁勁 得佢一隻廢野

20k budget換咩cb好

資格賽紅格要點玩?

英超4411
CF 位邊個好用？

原來sb有得和波？

12碼贏

第一次應該係清coins加收警告
如果你課過金打底會好dd
同埋交收得smart少少

用盡身家搞SBC 抽中隻umtiti
好似唔係好賣得出
係咪要strong hold到佢升值 ?

想問下咩叫sbc requirement?
咩事d 澳職球員咁貴

英超右翼掛佢要用
果陣同fd打完場friendly見到佢咁撚樣 嚇到我鳩縮

rojo/細梅//smalling都幾好用 又平

rojo身型速度都贏晒 其他兩個身型都麻麻

黑卡 艾拉沙維好唔好用

年年都有課金買fifa points,舊年玩pc課左成千萬都無人捉，今年轉ps4課100萬即刻收信

現家抽高黃包係咪都會出國家英雄同totw卡？

好似話pc唔捉

搞到我都想課番300萬
細哨

屌 我又係想課細哨，最後一塊拼圖

我主要打電腦sb
大隻d係咪重要d

1001

入左隻morata 食咩chem卡好